Dados extraídos do <https://www.whoscored.com/> no dia 25 de Maio de
2019 por Web Scraping. Foram extraídos dados acumulados até o final de
cada campeonato. Portando os valores são sobre as 38 rodadas de
jogos. No Campeonato Brasileiro, cada time joga 38 jogos pois são 2
jogos com cada um dos 19 adversários.

O dicionário oficial do Who Scored define a maioria dos termos:
<https://www.whoscored.com/Glossary>. Uma tradução livre foi feita.

-- Variável --      : -- Descrição --
TeamId              : número indentificador do time.
PlayerId            : número indentificador do johador.
IsCurrentPlayer     : é jogador titular (caso contrário é jogador
                      reserva).
GameStarted         : número de jogos começados como titular.
SubOn               : número de vezes que substituiu um jogador.
SubOff              : número de vezes que foi subsitituido por jogador.
Yellow              : número de cartões amarelos recebidos.
SecondYellow        : número de partidas em que ganhou segundo cartão
                      amarelo.
Red                 : número de cartões vermelhos.
Goals               : número de gols feitos.
Assists             : número de assistências ou passes para gol.
TotalPasses         : total de passes.
AccuratePasses      : total de passes corretos.
AerialWon           : número de disputas aéreas ganhas.
AerialLost          : número de disputas aéras perdidas.
Rating              : avaliação do valor do jogador.
ManOfTheMatch       : número de vezes que foi o homem com maior rating
                      da partida.
TotalTackles        : tentativas de desarme ou captura de bola.
Interceptions       : total de passes de bola interceptados.
Fouls               : número de infrações cometidas.
OffsidesWon         : número de impedimentos ganhos, em que foi o último
                      homem.
TotalClearances     : total de bolas chutes para longe (alívio) para
                      defender o gol.
WasDribbled         : número de vezes em que foi driblado.
TotalShots          : total de chutes com intenção de gol.
ShotsOnTarget       : número de chutes ao alvo (que seriam gol se não
                      fossem bloqueados).
ShotsBlocked        : número de chutes a gol que defendeu.
OwnGoals            : número de gols contra feitos.
KeyPasses           : número de passes chave que criaram oportunidades
                      de gol.
Dribbles            : número de vezes que driblou oponente.
WasFouled           : número faltas/infrações sofridas.
Offsides            : número de impedimentos.
Dispossesed         : número de vezes com posse de bola perdida sem
                      estar em tentativa de drible.
Turnovers           : número de perdas de posse de bola por acidente,
                      falta de controle.
TotalCrosses        : total de cruzamentos.
AccurateCrosses     : total de cruzamentos certos.
TotalLongBalls      : total um passe de bola em distância superior a 25
                      yards (22.86 metros).
AccurateLongBalls   : total de enfiadas de bola certas.
TotalThroughBalls   : total de enfiadas de bola, de um lado para o outro
                      do campo.
AccurateThroughBalls: total de enfiadas de bola corretas.
RegionCode          : código da região.
TeamRegionCode      : código do time na região.
TeamName            : nome do time em que joga.
PositionText        : posição em que joga no sentido do comprimento do
                      campo.
PlayedPositionsRaw  : posições em que jogou.
Height              : altura (cm)
Weight              : peso (kg).
FirstName           : primeiro nome.
LastName            : último nome.
KnownName           : nome pelo qual é conhecido ou estampado no
                      uniforme.
WSName              : apelido.
DateOfBirth         : data de nascimento.
Ranking             : classificação do jogador.
PositionShort       : posição em que joga, versão curta.
PositionLong        : posição em que joga, versão extensa.
Name                : nome do jogador.
Age                 : idade (anos).
